有無人覺得用實名制好有問題?

個data base萬一俾人利用左